仔係仔 女係女 咁女仔係仔定女

好困擾

廢po 拉

困你老母

咁你係0定1

我淨係知樓主係雞

咁你老母個老母

中間性

男=男
仔=男
男仔=男

女=女
女仔=女